02世盃球證再開腔 批查柏東尼保守是懦夫

2019年5月6日星期一 明報體育

日前在接受訪問時，首度開腔談及2002年世界盃16強韓意之戰的主球證拜倫莫蘭奴，在就這場充滿爭議的賽事作出回應。他除為在加時將意軍前鋒托迪驅逐離場的決定解畫外，又罕有地批評時任意軍主帥查柏東尼，指對方未有換入前鋒是「懦夫」。

為2002年世界盃16強韓國隊迎戰客軍意大利隊執法的厄瓜多爾籍球證拜倫莫蘭奴，日前接受當地傳媒訪問首次談及當年自己執法的賽事。他近日再開腔談及事件，重申自己不會道歉：「或許我一些判決錯了，但我沒有需要道歉。10分滿分的話，這場賽事我會給自己的表現8分。至於說馬甸尼被侵犯踢中頭部，那時有太多人，我看不清楚。」

拜倫莫蘭奴又罕有地批評當年意軍主帥查柏東尼，指賽後曾嘗試與對方交談：「我希望與他或托迪交談作了解，但他們拒絕了。我沒有傷害他們。而且查柏東尼是個懦夫，在托迪被逐時他們還未落後，但卻沒有換入前鋒加強攻力。在我看來，他是個懦夫。」

打少個仲加強攻力

人無恥就無敵

疤狗都係啦
成日否認北京電視

兒登巴狗數字神奇的多
仲無恥既係連巴狗球員都係咁

蝗狗咪又係一撚樣
佢地會屈返你黑哨添啦

記得馬甸尼講過話呢場係佢人生最憤怒嘅一場波，韓狗真係狗閪隊

依條撚樣唔係坐緊既咩

個球證仲未死？
意大利d黑手黨廢架？

屌你老母陷家剷

我無野補充

佢唔保守就衝左出黎打柒你la..